論香港人身高

175cm
連登有唔少會員自稱有呢個高度
可以被視為稍低於平均值 , 但社會上都有唔少人陪你做矮仔既一份子

180cm
有呢個高度既男仔可以知足
基本上你已經高過香港70-80%既男仔
有需要既話 , 著對red ring 已經具有185 既身高(睇場合)
呢個高度可謂恰到好處

>190cm
基本上 , 呢個高度既男仔係香港既 Top 5%
假設香港有350萬男性 , 有17.5萬人擁有>190m既身高
根本上190cm 已經係去到95%既位置 , 已經係非常高
所以>190cm , 某程度上係無意思
除非你係職業運動員 , eg 籃球員
否則類似IQ咁 , IQ = 150 & IQ =190
分別上唔太大 (反而IQ =100 & IQ = 140 , 分別就大)

樓豬幾高

你條臭狗幾高

好彩岩岩好175

190直情top1啦下

180以下全部絕育唔該

高過你

都係矮, 只不過唔太矮咁解

米五七但有女

男人撚會咁矮咩除非天生有缺陷